[發夢台] CDROM & 沉默大多數 入一入黎

一切發夢夢見

琴晚睇住元朗件事發展，上環無警告下開鎗，嬲到仆街，由高登好，到連登好，都係CD ROM

但當你眼見呢幾個月，所謂當權者嘅所作所為，你係古惑仔同所謂"江湖大佬"，差佬，定幫企左係前線既香港人，係車廂幫唔少女性捱左無數棍嘅英雄，希望大家都諗多一步，唔係淨係光復元朗咁簡單，係要睇清 睇楚呢何當權者，呢個腐敗政府，呢個中國共產黨，為左權力亦都係唔想失去權力，要出動黑社會亂尻咁打人，為左嘅就係 要分化，分化 係前線抗議 嘅同伴，分化係沙田新城市廣場 因為過度暴力 而反抗嘅 同伴，打壓任何反對政府嘅意見，反對大眾嘅反對聲音。

最係香港只會被迫沉默。

所以開我6-7年黎第一個POST，想大家知道最後對手係邊個。

有啲傻尻話咩有事搵警察，冇事就打警察。第一唔帶証，我撚知你老母臭尻係差佬，二: 無証 你啲權力係邊黎。三: 唔係有權就係做任何事都岩。 唔好以為入左去做政府工就 可以濫用權力，你可以上GEAR，用棍，同催淚彈，同橡膠子彈，所有資源同 行駛權力 都係 由人民 賦予。如果你覺得唔係，
一: 怪自己冇讀多啲書 ， 二:已經為左貪戀權力 而放棄大眾意見，三: 為左錢

之前係FACEBOOK 有個POST 講得好啱，如果你因為呢份工而搵到幾萬蚊，而驚出到去真正社會搵唔返，咁姐係你冇呢能力。每年有幾多人出黎做野 係搵緊11-12K一個月。
放棄大眾意見，只會令香港市民 係未來最少 3 - 5 年 有反警嘅情緒，當你每見到7個人就有3個係好撚憎你，你覺得仲可以抬得起頭咩，就係因為個少少錢令自己唔敢提自己做邊行，通常係撈黑先要咁
反警呢個氣氛雖然而家都開始緊，但都估唔到後面嘅官用個屎忽諗嘅方法，作為警察前線，你地會認同，令氣氛加劇。差佬你地一走，啲白衫可以同一條路再上黎，到最後放走一班 見人就打 女人 孕婦都唔放過 嘅垃圾，睇到琴晚答記者問題個李SIR個樣，今朝起身再睇到個刑事乜春警師，話我代入情緒都好，擺明係一個警察部，連同黑社會 去襲擊普羅大眾，去引導一班平日不問世事嘅 沈默大多數認為兩件事係一撚樣，事實係呢個垃圾計畫令政治運動同市民抗議政府 嘅思想繼續遍地開花，到之後，我估計，警察部係會繼續唔受理，繼續落閘，從而令市民 重新有個需要警察 嘅諗法。
不過，不過，不過你諗下你女朋友/ 老婆 講"當我最需要你嘅時候，你去左邊?" 你覺得自己仲有得挽回咩? 你仲有咩籍口，你覺得我地仲會相信 一班 冇專業操守，唔緊守崗位，只係因為政見不同就可以對有需要嘅一群 視而不見嘅公務員咩。當你有得選擇唔拉個班人，因為不同政見，唔同理由，你同時已經簡左放棄市民。

當呢個垃圾不聽民意嘅政權可以繼續，30年後，你覺得警察部可以唔洗UNDER 公安咩，見你有咁多權力，仲唔打壓你!? 到時所謂嘅香港人都唔會同你發聲，都唔需要向外求救，因為一切都係中國內政！那有人權，法治，民意?

而古惑仔呀，江湖大佬，你唔歸安，咪同差佬一樣，有錢嘅咪離開香港，冇錢既咪慢慢打壓慢慢肅清，最後咪同做差佬冇分別

唔分化，唔督灰，兄弟爬山！

光復香港！時代革命！

以上一切發夢夢見。